劍風傳奇 Berserk 358 烙印戰士 三五八

吾吾

勁

黎明好波

好波 等咗好耐

已經忘記有此傑作

又黎睇白鷹開外掛，幾時先到戲肉

又雕花

我要睇格斯 基佬鷹死開啦